有冇人覺得香港人係全世界最難服侍

又唔想太高文明
又唔比太低文明

要中中間間, 恰到好處

以獨裁管治香港為例, 香港人只愛同接受團派既佛系獨裁, 極反對習近平果隻咩都要插手,咩都要管既FUCK系獨裁

以西方民主國家為例, 香港人極反對好似耶穌咁,以割肉方式或以大愛去感化同包容所有人既民主國家, 反而鐘意識得禮尚往來或以牙還牙, 萬倍奉還既民主國家

咁你話香港人係唔係全世界最撚難服侍

香港人係要外國既工時日本既配套外國既居住環境,取各國之長先係生活,否則都係做狗,最好就政府派樓啦,太舊又唔好太cheap

香港人係想好似北歐社會咁但又唔想大愛包容,咁又點成為北歐模式
其實冇話要你大愛哂所有人,淨係愛自己人都唔得啦

仲有新加坡同印度